小狗裕珠(我隻小狗)入:p

估唔到咁細個就有機會提名

cb好波

雖然我覺得gfd個yuju正d

yuju❤

GF 個個正好多LA

gf果個我老婆

YUJU💕

hi my name is yuju

當佢母狗騎喺佢身上推送佢小穴

?
我叫母狗喔

收皮啦

屌你老母

好波

97年都細個

轟蛇咁得閒嘅

波仔細細

入選

仆街...
gf果個yuju細個佢

思考路程如下

怪物新人

又唔俾呀？

支持.

拎你碌警棍推送牙琪小穴

咪能發癲啦智障